阿灵顿县经理马克·施瓦茨告诉《华盛顿邮报》，在6月1日的另一次会议上，两名公园警察队长告诉阿灵顿县警察准备在晚上的“某个时候”移动警戒线。 特朗普政府试图如何解释将抗议者从拉斐特广场赶走|JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 这些大流行前的会议主要没有讨论通过邮件投票的问题。 民主党人不被允许:一名保守派律师与州选举官员举行秘密选举欺诈会议|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 你可能会耸耸肩继续下一个任务，假设你开会会迟到。 一个假期——或者一场流行病——如何帮助你养成更好的习惯呢 
 它可以让你看到谁在那里，找到合适的人，并联系开会。 2020年9月11日，科技博客TechCrunch 
 基本上，如果学生登录Zoom会议或提交当天分配的作业，他们就可以被标记为出席。 学习曲线:圣地亚哥联合学校害怕孩子们选择退出|Will Huntsberry | 2020年9月10日|圣地亚哥之声 
 当我们在加勒比海举行那次会议时，杰弗里表现得很好，他不仅是个令人愉快的主人，而且是个令人愉快的人。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 我遇到的越来越多的人似乎都是这样。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在接受ESPN采访时，贾菲回忆了他与斯图尔特·斯科特的初次会面。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 几年前我有幸见过斯图尔特·斯科特。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 这里的资源正如你所料:餐厅、媒体中心、图书馆、电视房、会议室、电脑房。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 我想这条路走不了多远就会遇到障碍。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 朋友和同伴在适当的时候相会，但在他们之上的是妻子和丈夫。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 “这就是为什么我告诉你另一次会面似乎是很久以前的事了。”女孩解释道。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 这一天可以称为革命的第一天，尽管这次会议的目的是防止这种灾难的发生。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他现在不应该在伦敦——天气太闷热了——去参加什么商务会议还是别的什么——似乎希望避开细节。 祖先|格特鲁德阿瑟顿